不割蓆通知書已發出！ 721 全部人同我上街

呢個星期已經好多分化撚出泥！ 唔好中計！ 記住因咩事我地行到今日！ 堅持！